# mdb
## О проекте
Проект MDb собирает отзывы пользователей на произведения.

Произведения делятся на категории, такие как «Книги», «Фильмы», «Музыка». Список категорий может быть расширен. Произведению может быть присвоен жанр из списка предустановленных (например, «Сказка», «Рок» или «Артхаус»).

Добавлять произведения, категории и жанры может только администратор. Благодарные или возмущённые пользователи оставляют к произведениям текстовые отзывы и ставят произведению оценку в диапазоне от одного до десяти (целое число); из пользовательских оценок формируется усреднённая оценка произведения — рейтинг (целое число). На одно произведение пользователь может оставить только один отзыв.

Пользователи могут оставлять комментарии к отзывам. Добавлять отзывы, комментарии и ставить оценки могут только аутентифицированные пользователи.

Документацию к API можно найти по адресу: [Документация](http://localhost:8000/redoc/)

## Проект выполнялся из 3 человек
[Бурковский Никита]
[Александр Лаврушенков]
[Антон Клеймёнов]
